希望大家花十分鐘時間睇呢段片 睇下外國人係點樣睇我地哋做緊嘅事

經過咗咁多日 世界各地都有好多報道
但都只係媒體去報道香港嘅事
或者報道當地支持嘅人有咩行動
但都好少會有街訪 去問一啲未必清楚成件事嘅外國人
呢一段片係新唐人電視台 New Tang Dynasty Television拍嘅
如果你唔知呢個台係咩料嘅 可以話你知 NTDTV 係美國最大嘅獨立非營利中文電視頻道
但係中共一直都封鎖同干擾呢個台 咁你大概知呢個台嘅立場
而呢一條片係訪問咗 new york 同 london 嘅人
當中有啲人一開始都唔太清楚香港其實發生咩事
但主持解釋完條條例 政府嘅'回應' 再播埋啲警犬嘅暴行 啲外國人都好震驚

另外有一個係古巴嘅叔叔 係經歷過社會主義嘅人 好明白我地嘅心情
London 有一個男人係2014年雨傘都係香港 佢都好為我地當時失敗咗而替香港人可惜
怕我地唔敢再發聲 但當佢知道我地今次嘅運動 係表示'it's lovely to see they actually turned out and protecting the freedoms the have from the govrnment'
一個澳洲女人 佢對8964嘅事歷歷在目 當知知香港發生緊呢一場抗爭 佢好怕天安門屠城會係香港重演 訪問其間停唔住眼淚 'because they'er trying to say something important and they are not being heard and feel the answer will always be no from somewhere like China, they'er non negotiable. 係佢嘅表情同語氣當中 你會感受到佢同我地一樣嘅憤慨同無力感

仲有好多都好好 但唔特別 qoute 啦 一陣慢慢睇啦
我最希望大家睇埋最尾啲受訪者為香港打氣嘅說話
ps:請忍耐一下個外國主持人係會講國語

推

再推

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

晏晝 FB 睇左，鬼佬比廢老更愛香港

推畀多啲人睇啦

係 唔單止愛香港 仲會為香港年輕人喊 膽心 可惜
我地嘅社會就係需要咁嘅力量